香港股市係咪已經輸咗俾上海？

香港股市係咪已經輸咗俾上海？